新職業:咳嗽師

如題 。
扮咳令到路人覺得空氣差，佢地自然有心理作用會跟住咳。

推

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

點解要負皮

咳咳

係真係空氣差

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟